肥絲粒的 是黑色的

勁多污漬 我唔敢食

呀婆飲精液

成口一滴滴

朝早起身碌鳩即刻伸直

中山大笨象

郭富城的弱